阿媽誤會我入左Poly

是咁的
今日JUPAS放榜
我考得太好，但又怕呀媽周圍哂命
所以出左DSE成績都無同佢講咩分數
之後仲偷偷地報左美國既大學
呀媽一生人既夢想我入三大
因為佢d親戚街坊都無仔女入到三大

今日一早起身，呀媽係咁問我第幾志願，夠唔夠分, 可以入邊間U
我是但同呀媽講我入左理工，
之後就入房訓覺(尋晚通頂打丁)

岩岩起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都死老豆咁既樣，呀爸呀媽叫哂佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
話要安慰我入左Poly 都冇所謂

依個時候先知大撚獲
我其實係入麻省理工學院 MIT
唔撚知邊個親戚街坊話係香港，理工即係Poly
所以呀媽以為我剩係入左Poly

屌你
呀媽仲問我第時出黎係咪去做地盤
我都唔知點答佢好...

師兄ho ball😂

ha

Gag講多就唔好笑

想識樓主

屌博到我一笑

好彩冇誤會你入 Poly EIE

poly唔係3大咩？

你當UST流架？UST未出世就話係姐，依家垃圾埋土最多咪叫4大。

埋土真係狗也不屌